發覺自己嘅獸性就黎爆發 點算🥺

成日係街見到啲女女著得淫少少
都覺得佢地好似撩緊我咁
就黎忍唔住羊獸性大發

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

所以 應該要點

我好鍾意羊獸性啊!!!!!!!!!

花心-.-

你係咪佢!!!!!!

唔是 你唔好成日認錯人啦ching

我90度好準

你180度都好平

好快你會有超能力 精神分裂

好開心男定女!!!!!!

超能力定精神分裂呀 兩樣野黎喎

唔識佢

你睇完套戲就明我講乜

我叫佢心姐佢唔否認

戲名你都無俾我 點睇
定你講緊異能仨
係嘅話你條仆街劇透
我未撚睇呀

你叫佢心哥佢都唔否認架

我話你知
🤫

C裂～

劇透撚全面進場

咪咁狗😭

不要說了

mr. glass最後轉咗行做局長🤫

屌 不過你講到精神分裂
已經唔撚洗睇啦
屌你老母😭